有冇人有睇孤獨的美食家2020

今年雖然冇出新番孤獨的美食家
但係五郎竟然陪我地過年好正呀
好想有新一季睇 唔想佢咁快就完
好掛住五郎呀